想求一個機箱推薦

是咁的，小弟最近想玩下itx 機箱，而家手頭上有:
1.M板
2.全長顯示卡
3.sfx全模電源
4.hdd*1
5.240一體式水冷

所以想睇下咁多位大佬可唔可以推薦一個極細既matx/標準（或者比較大）既itx規格機箱（我可以換i板）
最好符合到以下條件
1. 入到240冷排&全長顯示卡
2. Drive bay可以簡陋啲 只有一個位
3. 入sfx電源位
4. 盡量合理既風道（顯示卡唔係渦輪式 ）
5. 外觀唔好太差

筆值大概係400-900 左右 thx

推

講漏左，我無rgb需求 側唔側透唔重要

目前心郁郁想買nzxt h200, 有冇巴打有更好提議

GHOST S1
缺點：貴

NZXT H200
缺點：唔夠細

SKTC Q1
缺點：120水冷，走線難度高

一係轉1U火牛，但又唔夠W用高TDP CPU/GPU

漏左 MK II先有水冷
LOUQE GHOST S1 MK II

DAN C4 SFX 都係貴
一係淘寶 GEEEK A60（Dan平價版）

屌隻隻都好撚正
我度過我張檯擺h200係有位剩，a60走線難度對我個新手嚟講都幾高

咩叫m 版
matx 版?
塞唔入itx 箱wo
定你買埋itx 版
咁咪define nano s / evolve itx
itx 又要240冷版

係呀
唔該巴打 兩隻我都睇過，nano s 定位似h200 但大隻啲+擺唔落240冷排
Evolv大隻左少少

define nano s 點會放唔到240
前大把位
上有厚度限制

btw 我等睇有冇3slot itx 箱

係喎，岩岩睇錯左
不過暫時嚟睇好似h200 岩眼緣啲 但15 16 緊好唔好挑戰下用pci expansion 既細機箱

不如你講下你依家咩spec 先
pci expansion 細箱指咩

corsair crystal

而家9600k+ z390m
指上面有巴打po出嚟個個a60 細到好誇張

巴打係咪講緊280x?

matx size wo

z390m matx?
咁你唔換版其實睇返matx 好d
A60 未必放到冷排? 要睇youtube review

A60 吸塵機

我會換呀，就係想換先睇箱
睇左a60 個review ，有一個位放到冷排 特登比左間房仔佢訓係到

但啲風道真心唔知靠唔靠得住，走線又係考驗

冇防塵網不了

成$2000個機箱都可以冇防塵
最好都係自己整返防塵網啦
ITX機箱就係咁...
所以係出名地方細既香港都可以唔流行

A60有咁貴咩 我係淘寶見到500$ 左右咋喎

應該all in h200

h200係最靚嫁啦 缺點只係唔夠細
不過itx真係藝術黎